特朗普擬於1月20日前瘋狂制裁伊朗

The Trump administration, in coordination with Israel and several Gulf states, is pushing a plan to slap a long string of new sanctions on Iran in the 10 weeks left until Joe Biden’s inauguration on Jan. 20, two Israeli sources briefed on the effort told me.

What they're saying: “The goal is to slap as many sanctions as possible on Iran until Jan. 20," an Israeli source briefed on the plan told me.

唔該搞支那先啦

Joe Biden’s inauguration on Jan. 20

好怕伊朗同支共聯手

解決支那国先啦

伊朗同佢好多生意做，點都有關嘅

得番兩個月點瘋狂制裁都應該攪唔死佢

有咩用 拜登一上場就變歷史文件

轟炸埋南海pls

應炸深圳

射支核彈過去先拉.

點解乜鳩都加句Joe Biden’s inauguration on Jan. 20落去?
痴L線佢未當選架喎

會唔會即刻禁止共產移民？
移了的又會唔會凍結支產？